港鐵今朝真係完美示範

你班人阻車門無用架，阻得幾多分鐘啊。
路軌出事先最大獲啊，唔係一時三刻搞得掂。

仲要致歉就搞掂

無人要負責

最嬲係見到訪問D人話體諒，但係尋日就屌班人不合作運動。

連登咪又係大把人係咁

support直接攪路軌

因為對果班人黎講一個意外一個人為

支持港鐵出軌

第一次見到出軌咁開心 出多啲得唔得